美聽證會總結！

一直以嚟，西方國家唔係唔幫香港

而係我地無一個明確訊息話俾人知，佢要點幫我地！

［集思廣益］what support from the USA in specific具體想美國點幫你

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

1,明確表明支国，就是新納粹
2,用經濟制裁支国
3,凍結及充公相關支国及香港官員、有勢力人士、及相關機構在美國的資產
4,禁止被制裁的相關官員、有勢力人士、相關機構入境美國及，或投資美國；及與美國有幫交的國家，以不至於支国勢力在國際蔓延
5,取消香港最優惠國待遇，杜絕支国借香港，一方面吸納自由世界的資金，但一方面卻實行及散播反西方價值的獨裁殺人政權
6,出兵或出救援隊到香港
7,實質在人道救援上支援香港
8,繼續要支國償還清政府一萬億元債券
9,明確地支持台灣，明確地要聯合國承認台灣是一個國家
10,告訴世界，香港會跟隨美國，特別係年輕人。我們堅持的，不僅僅是五大訴求，我們要求的，會跟美國一樣，要一個擁抱普世價值，一個有人權、自由、民主的社會。

時代革命

P仔鳩開post鳩堆

最理想當然有美軍

推

人地唔知實際可以點幫香港，同之前有人開post講一樣，頭先聽證會一樣，可以做啲乜？

Like this post

多謝你幫p牌仔

Pk仔推唔到

香港冇一個制度培養議會人才
算上得枱面既都六七十歲
能夠不抗不卑係國際舞台上既政治精英好似唔存在

推一下

有，放心，而家只欠國際可以點幫香港，而不止是香港人會繼續做啲乜去守護香港

多謝幫推

Who?

呢個唔係重點

你想知邊個得？

推呀

光復香港

第9點如果得，真係台灣躺贏

台灣，一定要幫

幫台灣就係幫香港，台灣對外面對緊嘅，就係香港面對緊嘅反西方極權，其實係一樣。

p牌仔唯有鳩推

剩係睇呢D訴求已經知你班港豬政治智商唔撚得掂
仲要懶係大方咁幫埋台灣
我只係想同你班友講台灣只係另一個新加坡
佢出聲撐你只係為左表態立場
乜撚野難民法唔在講 所有過去既義士都唔肯照顧
好似乞衣咁 你班友肯定冇留意過人地既政經人士點睇
精英同高學歷個班既立場 講埋比你聽呢堆人既立場就係柯文哲
亦即係坡狗立場 你幫佢搞起台灣唔會比到好處你班傻仔
分你餅就有 香港只會衰多兩錢重
十鳩幾年前你班港豬見大陸佬可憐自己拆牆
成堆雙非沖落黎 七年限制又自己拆撚埋
而家屋又冇得住 醫生又冇得睇 都係呢D懶大方港豬自作孽
而家仲未知死 自己都未搞掂拎就拎個QUOTA幫人
你以為幫完人 人地會比你過去移民咩
佔中個期台仔直接加你三倍移民費呀
政治現實利益諗都唔諗下 人地講兩句就上哂腦ON99咁

真係實際既野
恊助建立流亡政府又冇 移民政策改善又冇 向英國施壓插手中英聯合聲名又冇
我完全唔知你班友係到諗緊D乜 仲未計平時落街做埋D低能播歌鳩屌POPO又淆底 乜撚柒都要搞聯署個筆
難聽D講如果我係大粒都唔撚敢落注落你班友到 成堆思想行為都對唔上個水平 可以撐到呢家真係全程靠賣慘

你咁諗 你估人地都係咁諗 人地出口術咋 你就仆心仆命拎QUOTA幫人 自己都就黎死仲懶大方咁 留意班台仔立場先啦 柯文哲個心態先係代表班政經人士同台灣高學歷階層既諗法 定係你係台仔想過黎R野呀
想R野最起碼搞掂左個難民法安置幾年黎既義士先啦
不介入仲想拎香港QUOTA??

表達立場只係為左埋美國堆拉關係 唔係幫你
我留意左台灣政論2年 佢地立場不嬲都係香港死香港事
而家因為香港自爆幫手做擋箭先講兩句出下口術

除左第三點之外
其他唔係不切實際就係太空泛 一係就一廂情願我係XX人咁
到底做乜9

推..好感動

幫你推

sir this way

sad but true

Sir , This way!

第6點

AGGER AND TUI

已射,thx

3，4盡快過先

台灣無做過相對 維護香港嘅事

係香港一直去幫台灣

台灣有軍隊有個海隔住 又有美國照住

點都安全過香港

香港應該以自身利益行先

6、7

香港應以自己利益為先

台灣唔係你地想像咁

第一樣一定係制裁中港官員

The First thing is to sanction China and Hong Kong Officials, including Trump's best friend.

拉埋台落水係好事

今日不打倒支國
日後就無人可以做到了

幫台灣係為左引爆中囯，中囯吾放香港最主要怕整個國家分裂，如果台灣名義上獨立埋而中共吾出手結果就一樣係可能增加國內分裂主義，出手又會因為戰敗崩潰

幫你推
尋晚作證個五位都將真實一面講咗出嚟

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

係唔係真架屌你 有d感動想喊

有冇人同我講 究竟真定假

香港夠錢請5倍日本駐軍數量既美軍

tui

小心,政閪府(PoPo)同中共呢幾日斯文左,PoPo拉人"公道"左.似想俾美國睇,同埋10.1之前降溫
呢個時候和理非要日日上,唔遊行都靜坐,要舉唔同語言橫額去控訴中共點害香港什至影響外國人在香港利益,咁可以助埋G20團隊10.1廣告
大家生命流暢

Pish

認真post係唔會有人推
要夠juicy先得

快d 制裁。 唔想再有手足流血

6

我幫你推

push

Push

睇完堆字喊出黎

咁到底聽證會個總結係乜嘢？

香港隊已經做得唔錯，仍有改善空間....其他議員問嘅問題都幾廣泛及深入，Sharon 及 Dan 英文較好都cover 倒比較廣泛topic, 包埋大灣區及嗰d武警training.

值得深思： 人哋想幫你，可以點幫？ 除了pass the Act 之外，lobbyists 可以 suggest. 有人會問Pass the Act 係咪就可以令香港更民主更自由及人權可以得以維護？可以講多d制衡機制及實施方面的措施⋯⋯

出兵呀屌

出兵最實際

以前三級議會制都仲叫有個市政局

今晚要人，冇睇開波嘅都過嚟支持下

香港隊

Pishhhh

時代革命！！！

6-10

以上嘅嘢做到一半香港已經有救

支持台仔一定要幫。咁多p牌叫唔好幫=更加要幫

Gphone 算唔算

支爆！支爆！支爆！

光復香港丫

由港英時期,到回歸一直都打壓政黨政治同政治教育
所以無計

大型事故，人道原因出美軍醫療隊有無得諗
依家有哂證據831黑警阻礙人道救援

假以時日美軍協助香港建軍

推啊啊

Gphone係比較出
但相比起外國，香港教育真係無培育過議會人才
所以先有咁多港豬

幫撚咗啦，睇吓新聞啦柒頭

正

Push push

推死你隻p牌仔

我地都係出口術姐講真我地可以點實質支持到台灣。無論如何都係香港優先㗎啦

唔通大陸禁遊台，我地全部去晒台灣旅行帶動消費咩。

老共咁想要台灣，我地咪叫其他國家去幫台灣姐。

721

光復香港，時代革命！

推推

幫你鳩推

今次真係有今生冇來世!!!

Tui

睇巴打d 批判應該肚有不少墨水，試論述之？

想問第6點係邊個講？

Yes push

《香港人權與民主法案》能立法通過，港共必會嚴刑伺候各被捕人士。

各位發過夢的，小心自保呀

[Foreigners welcome|海外文宣] Let the world know about ChiNazi

有冇人翻譯佢做英文

推，琴晚聽咗大半

你呢啲傻閪又嚟啦
"大J只係為view數" "美國只係為利益先幫香港"云云

咁又點姐
做乜要咁針著人哋係咪真心幫你
幫到手咪得囉

太遲啦搞咗三個月殺人放火
而家先扮返公道同克制
當人傻㗎咩

啱瞓醒？一早已經係Cold war

至於WW3就難啲，強如當年蘇聯最多都係代理戰爭，垃圾支那

台灣上聯合國=幫香港分擔中共嘅注目
增加中共嘅成本同敵人

睇唔出對香港有咩特別好處

如果台灣唔主動去幫香港

香港點痴埋去都無用

唔值得用香港去保台灣

至少到目前為止 見唔到 台灣有乜幫香港

香港人，加油

講得好
直接講有咩需要外國幫

最好幫香港既方法就係香港土地歸屬美國 絕無其他了

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

中共=復仇者入面班九頭蛇
秘密進行清算香港台灣新彊西藏內蒙古人口
過多十年，香港可能變晒北方面孔

琴晚無睇曬
有講清朝債券

幫推

pish

樓主講晒，就用樓主的

唔會有ww3, 但一定係 cold war

咁果啲落左來嘅支那蝗同蝗細路點處理

真係好想你地班 崇台連登仔 去真正認識下台灣

唔係講好聽嘅說話 就係支持你 唔係去個旅行就知道

個地方係點

唔好一尾 無視其他同自己唔同睇法嘅人嘅意見

p牌又點？好多人係尼場運動先加入 p牌一定係5毛？分化L? 唔認同台灣就係 敵人？

最近好多支持要幫台灣 嘅文章 多到果種感覺 好似國民黨打手咁 中共有打手 台灣唔會無 香港發生反送中 台灣係最有得益 唔洗你地做 台灣都識做

我個朋友係外國做生意

佢話 同中國人 台灣人 做生意 要多加提防

我一人得一把口 我只係講我所認知嘅

推推推推推

上綱上線你就叻
緊係幫到手 而家香港乜撚野福利都比哂大陸移民拎撚哂咪係你班大愛撚
諗野唔撚思前想後 話幫就幫 拆牆就牆 幫到而家自己咁撚折墮
講句實在話 我對台灣班政棍/未來政棍精英階層心態了解肯定多過你

咩新聞呀睇過?

幫手推

twitter

係 但首先 贏嘅唔係韓國愉

有都俾政府打壓左

唔係講緊我哋幫人哋喎
我係講緊台灣幫我哋嘅時候唔需要考慮人哋係咪真心喎
你閱讀理解係咪拎U

全部point 都支持 不過之後會要咩實際行動配合？

我淨係知美軍唔會嚟香港

但係你唔要求就一定唔會嚟香港

推。

快點來！！！

重點係要趁定下唔敢咁亂黎之時出多啲黎
勇武唔好明出,響暗角保護和理非,一見有人攪事就夾佢走埋一邊"講道理"
美國過左法案or10.1之後一PoPo一定會再癲過

睇完陳太同sharon hom就覺得香港人係極需要有呢方面嘅培訓
始終佢地年紀大，冇可能一直靠佢地

講咗啦,要全面制裁中國同香港,唔係針對個別人士,而係所有人.係班自私自利不顧大局嘅忠誠反對派泛民政客阻Q住呢個訴息傳俾西方國家之嘛.

香港對全世界都好重要
加上西方國家一直都好想制裁現家既中國,但一直都冇藉口,因為我地一直都冇出過聲
所以今次係一個好好既機會
我地—定要堅持到底,不停同外國表達我地既訴求,比中共既壓迫,咁外國先可以幫我地

淨係覆最後一點

美國其實先係最唔民主，最唔自由既國家

929 Anti-Chinazi March

墨水就冇啦
只不過親耳聽過唔少所謂菁英 高學歷台仔既觀點姐
基本上你望下柯P呀蔡英文既態度都知幾成
政治關係真係講利益 你香港而家攬住同中共自爆一齊死先係台仔想要
台仔而家就係等緊中國大亂再起飛先撐你搞事
但係人地眼中你香港就係中國一部分

事實上台灣就係另一個坡狗 只不過一個親中 一個親美咁解
佢地想要既係維持自己獨立然後繼續同中共美國做生意
你睇下中國佔台灣貿易份額有幾多先
呢班友賣港一定係最快個批黎 跪得仲快過英國我話你聽

簡單D講後藤新平對呢班友既評價成百年後都仲係咁適合
係 小恩小惠係有 我亦都冇話要割蓆定點 只係想你班友做野前諗清楚先
唔好一時興起就上頭 當正人地同你上刀山落油鑊既好兄弟
唔好似以前雙非七年限額咁 一拆關害左自己十幾廿年
而家係重要既時刻 可以提起咁既外交要求實在唔多
我希望全部重點優先香港人同班手足先 搞好自己
台仔班友都識講先保台再保港 連登仔真係醒水少少

班台仔 尤其政棍講好聽說話已經講到出神入化 明居正已經偷雞幫呢個POINT兜過 過連吹水怪郭文貴都開屌蔡英文
真係唔識既 平時上多D台仔論壇睇下佢地講野 你就知道佢地點睇香港
尤其是PTT 就係台灣版連登

認同你建立流亡政府，移民政策，及向英國施壓插手聯合聲明

對，今次一定要堅持下去

係，尋晚幾位都講得好好，希望美帝幫下我地

人唔笑

而家希望有共識，然後做文宣

好似之前機場有個外國人講，而家大家上網都知香港發生咩事，但就唔知可以做啲咩幫我地(佢仲講到嬲嬲地)

岩呀 人地幫你 幫到就得 我都係咁睇
但重點係幫左D乜 人血饅頭抽水就拎左咁多著數
香港幫台灣擋箭擋左咁多年 台灣幫過乜 講黎聽下
之前最鐘意叫中國香港既除左共產黨就係班台仔 仲多過坡狗
拎個咁重要既外交機會捨己為人? 仲要幫個隨時會因利益關係沖突而出賣你既人 口講乜乜物物一家親一回事 政治策略諗過度過先OK?
你通識係咪拎U?

其實香港人係絕對有權去決定啲錢點洗，但支共傀儡政權話事，香港人無話事權

香港 我地加油啦

係

對，樓上有位手足講，施壓英國插手中英聯合聲明，直接向支国施壓，係一個好方法

我最想呢個光復香港

真係要集思廣益，再做文宣同美帝講

#929GlobalAntiChinaziMarch

時代革命

幫你推上去

對，呢個最實際

我一直都好想香港人可以直接遣返佢地

及成立新政府

第九點

yes

#929GlobalAntiChinaziMarch

見到最後一點差d喊左出黎

第5樣春袋

其實佢講移民政策，流亡政府，施壓英國係啱

美帝之前都無好似而家咁幫香港，所以好難怪台灣

而我相信台灣人係會幫香港的因爲係普世價值嘅問題

多謝幫p仔

可以幫台灣嘅其中一步

多謝
你個名好正

多謝

五大訴求，決一不可

有，實際好多
Anson Chan，沈旭輝，尋晚Prof Sharon，而家Gphone都算係

其中一樣而家可以幫台灣嘅方法

唔準喊

我相信係因為而家香港嘅政治環境，令有實力嘅人，無機會發揮佢地嘅實力

揸爆佢

我嘅香港呀

呢個一定，入得名校中小學大部分都係中-中上產或以上
窮人真係唔會有機會
即係好似txb呢十年選親個個都非富則貴咁

聯合國五常有兩個係中俄

機會幾乎係零

尋晚無講，係之前侵侵講嘅
簡單嚟講，即係其實大家都知支國一定唔會還錢同唔會承認，而唔承認嘅話，即係香港唔屬於現今呢個支国

係呀
但宜家好似講左下就無進一步咁

場仗已經開始了

6,出兵或出救援隊到香港
7,實質在人道救援上支援香港

喂大佬呀頂唔撚緊啦快啲啦呢兩樣

6 sir this way

立即停止申請來港先，未夠七年嘅要即走，需重新申請
成立新嘅香港移民局，新嘅移民政策法，97年後來港、而又住滿七年嘅人士，全部都要經移民局決定可唔可以繼續留港，可以留低嘅人先可以有投票權

支共好似講咗唔認數啦，話要收就收台灣

對，呢個真

我帶路

保護自己人，保護手足

對，同埋要話俾外國人知，有乜實際行動可以做到

唔緊要，我地有我地做

蚑那唔還一兆就攻打蚑那

所以我覺得可以繼續推

最實際

係既，因為一路都係英國管冇咁既需要
但係香港人學野好快既

推呀屌

如果台灣贏 相信佢地都會出更多既力幫返我地掛

#929globalantichinazimarch

有講過新納粹同美軍咩？
我係咪聽漏左

p

因為咁多年黎，D人材去晒iBank, Hedge Fund, 點樣可以draw番d 新一代既黎醒目仔女出黎食政治飯先係最最緊要

929 全球反共遊行

無錯
美國佬有着數就會想插手
但一定要比到個籍口比人
先出師有名

up

Arm, we are pursuing universal values

你明唔明 任何國家要加入聯合國一定要5個常任理事會一致通過

心水清

其實差幾皮
不過勇氣可嘉

打倒中共 人人有責

對支共無好處就等於對我地有好處

[推爆新屋嶺] 新屋嶺嘅義士唔係condom!!

我要82空降師

push
靠自己

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

PUSH

拋磚，我有個疑問，除左價值觀問題，點樣話俾外國人知香港一國兩制對佢地有著數？

例如：投資/貿易，只有經過香港先比較有保障

push!!
They need to know what we want exac7tly!

仲有全球罷買中國貨

⚠️唔好比政府condom 牽住鼻走, pls read⚠️

基本上樓主講嘅所有都係之前成功夠人的白宮聯署
某程度上都係已經講曬俾西方國家聽我地想要嘅實際幫助？
定係其實白宮聯署係無乜用

可能因為比較雜散，亦無排次序
無理由一次過做晒

[爭28000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

6月8號
都唔會諗到今日US Congress會幫我地
全部都係一步步硬頸唔放棄試出黎

一路上 手足既犧牲係無數
唯一令犧牲有價值既方法
就係繼續柒住頭皮行落去試落去

有冇英文強人翻譯之後放上twitter?

幫推啦喂

啱！罷買劣質支国貨！

有共識後，就搵人翻譯，有無英文強人自薦

我相信，精英會陸續出現，或者已經係各自嘅崗位上做緊嘢

推 達成共識之後推比美國睇

對
我們要繼續走下去
我們要改寫香港歷史

P仔鳩推

聽證會真係講呢D咩
點解同我聽到既唔同

Anson Chan Prof Sharon 已經上哂岸沈旭輝係學者，唔可能同你Get the hands dirty
Gphone 只係因缘際會香港冇人
絕對唔係"傳統精英"

我講緊奥巴馬果種

就算唔係哈耶牛劍
最少都國際/傳統名校
可以用英文思維

傀儡政權點會比你培養政治人才

所以要有機制（誘因）去培養政治人才
香港人要自立 (Whatever it means )
就要有能力自己管自己

就算面對美俄中都可以不抗不卑
香港人 Ready未？

香港人要諗既係 How

如果你咁講，我覺得沈旭輝係
只係佢冇選擇從政
奧巴馬都係學者涉政

但而家精英政治係全世界已經唔吃香
反而侵侵、 Boris Johnson呢種反精英先work
香港而家需要既都係貼地又同國際接軌既人才
但傳統精英好難貼地，所以奧巴馬政策都俾美國人鬧
Gphone同梁繼平咁已經唔錯，佢地30唔夠都有好好既政治分析同大局觀

我相信有環境，香港人一定做到
所以，各方面能夠自立真係好重要
可惜呢點目前好難做到，都一定有勢力干預

我未聽過沈既 Public speaking，但我想像唔到佢既演講有幾鼓動人心

侵侵同 Boris Johnson 本身就係"傳統精英"
一個 Wharton, 另一個 Eton
只有北韓領導人冇人鬧

老實講， Gphone同梁繼平
連英文對答都未合格

沈旭輝口才非常好，現場見過個腦轉得非常快，但speech類就未聽過

侵侵佢地係，但走既路線已經唔再係sell呢點
英美同西方幾年前開始都好厭倦傳統精英，因為太離地
你可以睇返「反精英政治」相關文章

咁要講佢地英文程度一定有不足
但政治最緊要都係分析力同大局觀
如果做到奧巴馬law prof級當然最好
但呢樣係母語教學同Handover之後已經好難逆轉
當年立法會都用英文，望下而家.....